(台測)彎刀Machete

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
&lt;GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

故事圍繞墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）展開，講述他在墨西哥和自己的兄弟們拯救那些被綁架的女孩子們的故事..

2 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野